有無人覺得主播賴凱靖好正

CCTVB賤畜全家生癌

收左cctvb幾多錢打廣告？